甩頭髮點溝女？

剃光 有時更型棍

用9毛當頭髮

剃光頭

23歲就要剃光頭

甩咪甩
我髮線都高緊 又係23歲

因為呢個原因令到我唔敢去同一個女仔發展 怕佢會介意

食保記啦

有諗過 但好驚狂脫期 因為仲會成日見到個女仔

保記好似無狂脫
搽果隻先有

的人又要怕脫髮又唔肯食藥真係講黎都嘥氣

個女仔唔介意你甩晒啲頭髮又點 ？

將鳩毛移植上頭皮毛囊

搵個都係甩頭髮嘅

你架林寶係開蓬ga ma

睇醫生啦 我拾幾歲頭髮開始疏
前年睇 醫生都係建議我食保記 同噴頭
由一先頭 頭頂光咁濟 到宜家 頭髮出番哂黎咁濟
加油巴打 我係過來人 我知個種辛酸
女都唔敢溝
btw 雖然係有影響 但
一個女人如果鍾意你係唔會介意你外表

巴打加油

哂鳩氣啦

30頭已光
留緊beard
好型棍

扮47 後腦打多條code

保記係咪會食到腎虧 幾年前學生哥已經知自己雄脫
食過半年 無再食

我都係23歲脫緊，唔敢溝女

戴帽 死都唔除
就好似卡卡西死都唔除口罩咁

溝尼姑

溝唔到

我唔怕食藥 只係怕個狂脫期